
                      la mejor película del año, que historia  tan impactante, un escena donde esta Mcadams entrevistando a un ex cura es impactante, me encantó, vale la pena las dos horad de verla
        
            